有無人叫阿迪呀？

莞式

我淨係諗起南城地產同流浪開片

有無得撚撚佢